來自品蔥嘅抗爭打氣加油站

希望可以藉住呢個post 去幫各位手足打氣，起碼唔使睇到咁多放負同分化post，搞到大家都垂頭喪氣

From 一群蔥友

中巡国查网执警法：

香港人加油！

時代革命！ 光復香港！

五大訴求！ 缺一不可！

香港的同胞兄弟們不要絕望，內地有很多支持你們的人，只是共產黨不讓我們發聲！ ！ ！

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

Natasha：

沉冤會有昭雪的一天，他們的生命不會白白失去。
請一定要加油，走下去！
如果感到沮喪，請多跟人說說話，千萬不要鑽牛角尖。
希望能夠有組織機構能夠照顧和疏導抗爭著的心情和精神壓力。

不存在：

多想想香港好的一面

至少現在香港還是有表達自己意見的空間的。

再想想內地的同胞。

A0%E5%85%AC%E6%B0%91%E7%8E%8B%E7%BE%8E%E4%BD%99%E7%8C%9D%E6%AD%BB-%E4%BC%A0 %E5%AE%98%E6%96%B9%E8%A1%A5%E5%81%BF298%E4%B8%87%E5%85%83%E4%B9%B0%E6%96%AD%E4 %BB%A5%E7%A6%81%E8%B0%83%E6%9F%A5

【法廣：湖南維權人士在看守所內死亡 （2019）】

在內地，不管你持什麼立場（宣揚馬克思主義同樣會被抓，北大馬會事件），不管你是上層社會收入優渥的刑事辯護律師，還是低收入的農民，或是北大的大學生。 只要你思想上”不和黨中央保持高度一致“就會被帶上各種各樣的罪名。 （尋釁滋事，煽顛）。

而且一旦被抓，沒有（或極少有）律師會出面發聲。 更沒有媒體替持不同政見者發聲。

比起中國內地，香港人還是極其幸運的。

【【壹錘】中共酷刑上集-電擊性器官 迫你除褲數陰毛】

精神國師湯師爺：

忘記 就是背叛

勞倫斯：
＃香港加油！
＃光復香港，時代革命！

至少，你們的革命改變了我

和別人宣傳“反動”觀念時，最常被問到的一句話是“你說這些有什麼用”。言下之意是我說的有關共黨的真相他們也有所耳聞，但他們認為，現狀 很難被改變，多說無益。倒不如敘一敘風花雪月，里短家常。

我也曾經被動搖，覺得遠離是非好了，移民到另一個國家，看些和政治無關的東西，對現在發生和即將發生的事情充耳不聞……倒不是因為朋友的“同化”，而不我在 中國同胞的抗爭中，看不到可取的方法和成功的希望。

和你們港人不願妥協的民主訴求不同
六四以來，內地有規模的反抗運動往往是由一個團體的維權事件組成的。一個又一個不同的團體收到了欺壓和不公正的代價，但他們所想到的只是讓政府“解決問題”， 沒有人希求制度規模，根本性的轉變。更重要的是，這些團體已經涉及了中國社會的方方面面，甚至軍公教有時都成為了上訪者，但在別人身上苦難時，他們卻鮮有為非本 團體的人發聲。因此，所有的上訪事件，幾乎都是行業內和區域內的局部現象，從未得到社會大眾的支持。

現在已經流亡美國的中國維權律師滕彪曾在自己被警察暴力帶走之後寫下這樣的文字：

如果讓半年前的我回答，我會說，這樣的國民不值得被拯救，也不值得我為此付出。

但香港改變了我的看法，偶然在英文媒體看到有關反送中百萬人上街的最新消息，猶如驚雷劃過長空。暌違三十年後，又有中國人，願意走上街頭，為 民主呼號，為自由吶喊，不計個人的利益，不懼強權的子彈。

我只是，我錯了，是有人願意站出來的！只是我們大陸人太出弱，只願意做潮流的跟隨者，謹記“出頭鳥”的教誨。
作為一個內地人，我很慚愧。
因為我明明內地受中共統治更直接，長期以來，迫害更嚴厲，現狀更殘酷。而往往在關鍵時刻唯唯諾諾，甚至麻木不仁。

這種羞愧讓我醒悟，請諸君想，以中國如今的人口基數和經濟體量，如果繼續被中共把持政權，其可能帶來的災難性後果又是我們躲在哪一國可以獨善其身的呢 ？

於是，在保障自身安全的替代下，我開始在力所能及的範圍內，傳播香港的真相。
的確，如很多人所說，大多數中國人出於種種原因，對香港的抗爭不支持，不理解。

但是，我也至少改變了一部分人，在他們願意自己探求香港的真相後，改變，或部分改變了他們對這個政權的看法。而就在我影響到的人的範圍中，有現役的警察， 公務員，也有我們海外的科研工作者，而他們很多會成為中國未來的大學教師。

政權，也是人組成的。
如果這是一個長期的，艱苦的工程，無法一蹴而就。但就如忒休斯之筏的哲學比喻一樣，你不知道當 換到哪一塊船板時，整艘船就會煥然一新。

香港同胞們，我想說，你們的聲音是正確的。至少它改變了我，把我從對中國政治失望冷漠的邊緣拉了回來。你們也正在改變許許多多乃至更多的人，甚至 是在大陸的人，沉默的多數。

滕彪先生在後文中是這樣寫道的

香港，加油！

廣場青年：

長期起來只有你們為正義而做出行動，作為大陸人卻一直為無法上前線而感到羞愧，感覺痛苦和代價都由你們代我們受過而過意不去！ 很慚愧我只能做文宣、捐款這種在安全的後方類似後勤的工作，對不住香港的手足！

香港人挺住！ 光復香港，時代革命！

BBQ：
致香港手足：你們終會勝利，我們會和你們煲㡳相擁。

uckfU：
大陸冇乜希望，望香港人可以爭取到保持在國際和中國間的重要地位，才有希望。
保持清醒！

feefee：

香港弟兄姐妹們，你們面對的是世界上最邪惡的政權，要拋棄一切幻想，很慚愧只能口頭支持你們，願你們不要放棄。
香港人，加油！

balibali：
香港人加油！不去爭取，只配像豬狗一樣活著，被壓榨，被欺辱，一退再退，最後就是地底泥！
我們反抗，我們爭取，為尊嚴和與生俱來的自由！

努力學習振興中華：

在港讀書 這幾天看新聞看的也寢食難安
前天周同學逝世的時候心情好灰 我似乎也看不到希望
父母和我打電話的時候還害怕我在這邊的安全
但他們卻不知道香港人的處境比我要更危險

大陸人可以一輩子渾渾噩噩活在精緻的玻璃罐子裡 欺騙自己這個世界很美好
但是見到了真實世界的香港人 不可以也不願意活在假象當中 因此奮起反抗
就這一點來說 內地人不配與香港人同血同源 你們真的是民族的驕傲
大陸的情況讓我看不到未來
但奮起反抗、挑戰極權的香港青年 香港有你們 未來一定越變越好 也是你們讓我看到了未來的希望
如果我是香港人 我今生今世都會為此而感到驕傲的
請不要放棄 熬過黑夜才會見到黎明的曙光 我相信煲底相見的日子總會到來
我相信任何一個有良知的人 都會選擇與弱者為伍 而不站在強者那邊

加油 勝利有一天一定會來臨的 因為你們完全值得擁有！

Bitch1234：

我是在港內地生，為你們加油！！！你們一定會贏的，一定會被歷史記住的！！！煲底見！！！

ianc：

改變策略，持久戰，在中共面前韜光養晦

Tucao：

英勇無畏的香港人民加油，用智慧與勇氣讓林鄭和維尼滿臉噴糞！ 祝福你們，你們將名垂青史！

不用真名：

香港人加油 每週末都為你們深深的揪心

Smtsmt：
香港同胞，你們不會孤獨，我一直都在各種方式去去支持你們！

Comet：
當年64事件, 香港全港戴上黑絲帶
各學校進行悼念會
30年來, 港人沒忘記北京那班學生
現在的香港人是延續著他們的遺志

這次香港有國際的支援, 但缺了內地的支援
而且海外的大陸生都是支持中共的
內地遊客亦是, 連海外華人都拿起國旗打人
香港人很艱難...

nash1988：
支持你們正當訴求，但是要注意策略，中共的戰略迴轉空間比你們大得多，手段也沒有下限，除了堅持抗爭外，還要充分爭取國際關注和輿論支持，一味勇武只會白白消耗有生力量。 你們破壞香港的設施和經濟，中共並不會在乎，他們只關心香港的自由港地位。

墻內走資派：
香港人，反抗！ 你們抗爭得越久，對大陸影響越大，廣東已經開始有反賊了！

hkinwar：
香港人加油! 你們對建設安全的嚴謹，你們每次在國祖家天災中出錢出力的無私奉獻，你們敢為國內公義站出來發聲，大家不是瞎的都看得到的。 如今看著中共駐入後的製度崩潰， 有良心的公務員一一離職， 這次香港年輕人更是遭到前所未有的清洗， 敢為你們發聲的中國人卻是少之又少， 身為中國人 愧對你們。 我只能轉發一些香港的真實報導和捐款星火及612，希望你們能取的最後的勝利。 蔥友們可以建議一下更多可以幫助香港人的途徑。

匿名KK：
光復香港,時代革命!
連儂牆曾經看到,其實......是香港撐台灣!
明白這段時間手足真的很辛苦,很痛苦!
感覺自由要一點一滴地流走,感覺好疲倦好累好累........

這些路,台灣曾經都走過!

辛苦了,手足一直一直讓我們看見,意志是殺不死的!
辛苦了,累了 疲倦了,就先停一停,其實手足都在,並不遠離!

不敢對你們說:繼續加油,因為你們已經拚盡一切好所有!
不敢對你們說:繼續努力,因為你們已經拚盡所有未來!
不敢對你們說:繼續對抗,因為怕沒底線的黑警傷害你們!
每次聽到 願榮光歸香港這首歌
其實,有你們,榮光已在香港!
支持民主的手足們,你們真的好棒!

Helloworld123：
支持香港人，爭取自由與民主！ 這必將是一個長期的過程。 香港人已經很努力了，這是絕大多數大陸人此生也不敢做出的反抗！
可以研究一下台灣人走過白色恐怖的歷程。
為香港禱告！

trtrtr2：
香港同胞加油！

香港不堅持抗議，最終就會變成大陸一樣，活在大監獄裡。

而且大陸經濟一直在走下坡路，大陸當局的狗奴才們也士氣不振。

你們一定要挺住！

看著土共狗花光外匯，在內憂外患中無力維穩繼而倒下！

打倒共產黨！ 打倒習包子！

小學畢業夢想治國：
加油

守法刁民：
香港同胞加油！永遠支持你們！

waliesi：
六大訴求，缺一不可！

Precious琪：
加油，God bless Hong Kong !

Wingman：
不知道該說什麼，香港人太難了太苦了。 內地的“輿論”不要聽，包括youtube/ins上的五毛，它們的發言沒有屁聲大，為了達到目的又會使用很多卑鄙手段，比如故意的說謊胡攪蠻纏，理會他們對自己是種消耗。 好好吃飯，好好睡覺，有什麼我們能做的就來品蔥說一聲，捐款啊在網上造聲勢啊之類的。 這里永遠是你們的一個家

未定义字符串：
堅持到底，他朝必清算黑警，有仇報仇，十倍奉還！

yukiman：
光復香港！ 時代革命！

被禁言的导航员:
唔該大家幫手【將我的建議】話卑【勇武派的香港朋友】知道：

不如用【消防車】去撞爛警署的【側門】啦、這樣就能夠【佔領警署】、並且用警署裡面的武器來【武裝香港市民】了！
我睇到警署的側門【沒放水馬】，系專門卑哋黑警的警車走的，所以只要大家齊心協力、一齊衝入警署就有辦法【揾到槍支彈藥】、推翻林鄭的政府了！
【消防車】系屬於【特種車輛】來的，只要【用比較快的速度】開過去、就能夠撞開警署的側門！

雖然黑警有水炮車、裝甲車，但係其實【消防車】就應該系香港市民宜家可以用的【裝甲車】！

你地可以用【臨時政府】的名義宣布【臨時徵用全港的消防車】，違抗者就一律當作【反對時代革命的反革命份子】、可以【立即就地正法】！

TGXYJ:
香港朋友們，這近半年來真的辛苦你們，我們身在內地也為那些黑警暴行感到憤然和不齒，如果累了請適當休息，不要把自己繃得太緊，現在是持久戰最重要！

enterprise:
為自由而活，為自由而戰！

en010272:

銀河帝國的下等人:
我們港人遇到什麼困難，也不要怕，微笑著面對它，消除恐懼的最好辦法就是面對恐懼，堅持，才是勝利！ （巨魔餅乾）

zhengyi:
香港人加油 我在內地，講粵語的地區，很多廣東人都同情和支持你們！ 請永遠保持住希望。 我記得有一個美國將軍曾經說過，如何在越共的集中營里活下來？ 他說：不要給勝利一個期限，但是要堅信自己會勝利。 如果樂觀的人總是認為他們在下個月會離開集中營，結果沒實現，他們的心態就崩潰了，也沒能活下來。 但是他相反，對自己能走出集中營始終抱有信心，卻沒有設定一個具體時間。 結果他活下來了。 我們也要對戰勝中共持同樣的態度。

吟遊冷笑話旅人:
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！
香港加油！ 香港人加油！

KindomRush:
加油香港，打倒共匪，光復中華！ 🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

實在敬佩你們香港人，為自己的自由和民主與暴政專製做不懈的鬥爭！
內地現在是有話不敢說，說了直接消失。 除了粉紅和不敢論政的之外，心裡都知道共匪有多麼噁心！ 還請大家堅持住，守住中華的最後一片光明之地！

希望你們成功，我為你們祈禱🙏，祈求上帝將正義帶到這個腐敗的世界！

丁典:
香港人、頑張れ！加油、反抗、復讐！

andy2592:
內地人聲援你們，不是因為你們是“手足”而是因為你們的主張是正義的。 支持與反對，不辯親疏，而辨善惡

王思蒜:
香港加油💪🏻勝利是屬於我們的！希望各位手足保護好自己。我們拭目以待，CCP倒台的那一天！上帝與我們同在！

bdcbdc:
香港人加油!

aggie:
雖然形勢不樂觀
但是我和你們站在一起
加油